覺唔覺屌球証比黃牌好撚on9

打咩工唔會比人屌
點解球証唔屌得
利申非阿